唉屌你班人明唔明，大熱天時著住套警察制服幾咁辛苦

真係好辛苦
想轉工鳥

迪士尼樂園從此多咗三萬隻高飛狗

又撚

唔係個個都做得黎

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

著防火full gear好易中暑

how about reddit

下個戰場: tripadviser & reddit &日文

I’m ready